(內鬼)圖片顯示蘇亞雷斯在利物浦攻入4一0時疑似慶祝

咁唔怪得美斯咁嘅樣喇明晒

疤狗可以請daddy拍美斯一齊捉鬼

黑哨黎，收曬錢識做啦..

話係晏菲路唔慶祝 原來係唔幫巴塞慶祝

佢諗緊入波個兩條友叫咩名

????

真係收左錢

咬人狗用苦肉計逼利贏波
好感動

So9果然係性情中人